點解天秤座可以咁懶

樣樣嘢都收收埋埋，懶得講

內心世界同外在講嘅嘢又可以唔一樣
例如 內心: 你蠢到嘔屎 口:唔緊要啦哈哈

跟住單身打扮得好姿整，
但一齊耐咗已經唔再剃鬚gel頭

嗌交永遠扮無嘢，其實內心已經諗緊幾時飛條女

歡迎討論
留下天秤印象或者想法習慣

.............

⋯⋯⋯⋯⋯

你講得冇錯
連分手都懶得講 當我唔再覆你 block晒你就已經係

有時認真時又未必有好結果，所以最後就變到懶哂....

睇黎你已經唔愛佢。。

係，次次認真都無結果，所以都將感情收到好埋

唔係懶，係話你戇鳩怕你嬲

成日收收埋埋，自卑
其實好想知佢諗乜...不過算啦

口講︰唔想麻煩到你
內心︰你都唔好嚟煩我

我都想知佢諗緊乜

真

利申：天秤

因為永遠覺得你蠢過佢，天坪最憎蠢人，好心你用腦諗吓先講野

申利：天坪

唔係扮無野 而係記住左你點對佢慢慢扣緊分

講中晒喎
最憎d蠢人講極都唔明…講完又問返轉頭

真。。。係咪無耐性

留9月底入黎留個名

.........

天秤對天秤捉棋咁

但如果兩個都靚女靚仔
外貌協會嘅天秤已經跳哂step
勁flirt

真

我越黎越懶得出聲講野
鬧交都懶

我同男朋友都天秤
無想像中咁夾

每次鬧交都淨係識話 我無野好講
屌佢

絲打
天秤唔喜歡嘈交
你再嘈就慢慢扣你分直到gg

天秤座點解會懶d嘅

我都feel到 其實

你可以等某一日同佢做完愛之後
就同佢黎個deep talk
攤開個心講
平時呢。。。就咪煩佢啦都係！

又唔係冇耐性既…只係試過幾次都係咁就不如唔再解釋…反正預左講完又問…廢事愈講愈勞氣

平時佢地係咪都prefer 溫柔d?
主要係佢唔肯主動講自己野

份人仲懶
日訓夜訓 無難度

唔會講 收好埋，最好做個bitch先吊到天秤引
話佢知你有人追，佢就好上心你
你唔可以比佢太安心

係
依啲天氣 瞓係度打下機幾爽

呢招有用過 但佢淨係話
咁你係咪覺得岩你既人出現左？

男朋友係天秤座 以我對佢既認識
我總捨下天秤既性格
1.唔鐘意麻煩
2.唔鐘意同人嘈交/睇到人地嘈交
3.唔鐘意行街 無咩事會留係屋企
4.注重公平
5.唔浪漫 無咩心思
6.真係可以日訓夜訓😂
7.私人時間對佢地好重要

有錯請指教

我想答：係呀咪你囉

會唔會冧死佢地

撒多啲嬌佢哋會好爽

我有話掛住佢 佢都有試過幾次主動話掛住我
唔知天秤男係咪對住個個女仔都係咁講

你男朋友係幾多號既天秤座

應該唔會啩，佢哋好懶的。平時msg都唔會覆，係重要嘅人先會覆。識主動話掛住你，唔理係咩星座呀你都是特別的

絲打同秤仔一齊左？定未一齊？

希望啦 我要控制下自己既情緒

未一齊

夏蟲不可語冰

我都贊成 天秤真係懶到出汗
肯覆你msg已經算係咁

會

Flirt左幾耐？

以前會好快覆 依家隔成2粒鐘先online覆一次

2月尾開始已經想放棄

約到佢地出街係咪已經好大成就

做一個溫柔可愛體貼嘅小女孩啦，最緊要係識打扮同保持少少距離。咁樣會多啲神秘感同有趣啲唔使成日心掛掛咁冇咗自己

我傾左九個月了係咪已經可以摺埋自己...

絲打你咩星座
對住天秤座
千其唔好太主動
唔好表現太痴身

有努力打扮自己但係個心一直都係佢身上
好想時刻同佢分享開心事

點解可以咁耐

但我仲未約到出黎 一開始佢問過幾次 我拒絕晒
但係之後我再主動返 佢就話疫情關係 唔知去邊好多多藉口

都真係好耐下下個更可愛

通常係佢搵你多定你搵佢多

雙魚對佢黎講我應該係個煩膠

其實無日日傾有時一兩個禮拜傾一兩次咋不過一開始係密啲咁...

通常佢哋係想出嚟觀察吓你份人呀睇吓啱唔啱

唉死……已經主動左係咪無機了

佢每朝都會同我講早晨 之後會互搵
都係互相影下lunch 分享下

感覺係朋友多過係可發展對象

其實中間真係有打算攤牌...但係無勇氣跟住就卡到而家...

幾好呀！做咩咁灰姐

屌 係咪我男朋友黎
我男朋友天秤都係咁
話疫情關係 會減少出街
同埋 同天秤出街/旅行
你預住你諗好曬去邊呀 行程個d呀
佢地是唔會諗的

但依家我同佢都冇再開口要約
我都好唔開心

咁講真冇得睇戲真係可能驚尷尬

放棄唔到點算

我真係想一巴車埋去疫情關係佢咪又係照返工
但佢話自己減少晒飯局
我會覺得全部都係唔想見我既藉口

雙魚女呀！
咁你可能同天秤都真係唔多夾
天秤座其實唔浪漫 無咩心思

做咩一開始唔出咁好機會我約係約到...不過淨係得個幾次btw我個個都係話怕死...要等疫情過左再出

我上一個嘅天秤話好鍾意我同佢好似，鍾意嘅嘢同埋有好多話題都傾到。你會唔會試吓同佢發掘啲話題等佢想瘋狂同你傾落去

唔肯出黎 影都多都係無謂
由一開頭識到依家都差唔多成半年
雖然2月先開始正式傾得密同flirt

其實絲打們唔鍾意曖昧嘅感覺咩

我同佢啲興趣完全唔同除左睇動漫其實我有特登搵啲佢有興趣嘅話題同佢講...但成日都好難傾到落去一係佢就會已讀

個陣時同另一個男仔行得好近唔想同個陌生人出
佢理由好搞笑話約我去飲珍珠奶茶

鍾意架 但係時間一長就好折磨
覺得對方其實係咪玩玩下

笑左個理由幾可愛

可能佢覺得個話題已經完咗其實同天秤講嘢真係要你本身係個好多嘢講嘅人

但依排我太煩膠 成日發佢脾氣
可能已經俾佢扣到負分了唉

講真淨係傾又唔出嘅話好難下一步，講緊係曖昧嘅下一步！

唔好發脾氣呀，佢哋唔鍾意

係咪呢

多謝
憑我3年既觀察
巴打係天秤座？

完全認同。。。加埋要主動搵水吹

會留意返

唉 我都發過...

千祈唔好千祈唔好
同佢地嘈交 硬碰硬 佢地唔鐘意
你唔出聲會較好

已經碰完 我覺得自己已經玩完

將發脾氣變做撒嬌同可愛啲就會好啲
雖然我知好難，但講真平時對邊個都好。都唔好太易發脾氣，因為慢慢就會知發脾氣其實冇用

而家想約都約唔到

Agger

全中呀…終於有人明白天秤男

但你接唔接受到佢呢幾點？

係啊 諗起都嬲 走寶

畀佢冷靜吓就冇嘢如果係你錯就一定要道歉

真
我試過同佢冷戰...佢係唔會主動搵翻你的唔洗旨意佢會哄你

聽日開始嗲多d

佢哋最叻冷戰

啱 同埋雙魚咁鐘意幻想
天秤咁懶覆msg會搞到雙魚亂諗野
但天秤又唔可以俾人迫覆多啲喎

想知天秤有無啲咩好感訊號對個個都咁好 我唔知自己有無機啊

好啦 我去道啦

係...不過你主動示弱佢又會當咩都無發生過咁

係 佢一消失個4-5個鐘
我已經覺得佢係咪出街陪女

秒回、肯覆，認真幫你諗問題嘅解決辦法，會想知多啲你嘅嘢，約你

唔好太痴身主動，留啲空間等佢搵你，如果唔搵就88得

巴打你係天秤座？你係幾號出世？
都接受到既 我本身都係好就得人

真其實佢都等緊你開口先

要學下點撒嬌先得
我淨係識錄音嗲d

你本身份人會唔會
我本身係可以屋企人都嗲爆嗰啲

嗲下佢幾有用佢會聽曬你講

雙魚本身比較多心靈劇場
天秤消失4-5個鐘其實好平常
佢哋消失更耐都重得

一齊左只會覆得更慢
你忍唔到或者佢唔改
咁就會成日鬧交

絲打咩星座？

用啲可愛emoji

咁似講緊我既

我已經係出曬煙個種
會炆憎到做唔到自己野 不斷望佢last seen

same成日覺得佢一定係同其他女傾計傾得好開心

絲打你咩星座
你男朋友都係天秤座？

我本身份人唔識撒嬌
從來對住屋企人都係好巴渣

秒回
約你出街
對你會多野講
同你肯講下笑

通常就一定有好感

雙子
身邊太多天秤

我係山羊女

佢係覆得快左嘅呢排都肯覆我...不過我同佢可以一個禮拜唔搵大家個啲...最後都係我搵佢講兩句不過有時候我消失得耐左佢就會主動搵我多數都係我約佢...有次佢約我睇con算唔算唉 佢真係好少搵我

同天蠍應該唔差

巨蟹呢

但都唔好太被動啊，唔係有其他女仔就好快溝走左～

佢都成日約你啦一定係佢依家唔知出嚟做咩好驚尷先唔想出！

唔好咁教人
我女朋友睇到點算

利伸：天秤

唔能夠

激發你戰鬥慾，平時錫人多啲啦

無啊...佢無啦啦話睇Billie Eilish我又有興趣咪去...點知而家取消左好可惜 唉...
之前疫情岩岩開始個陣約佢 佢同我講佢怕死所以遲啲先出不過最近同佢食左飯

好多嘢收埋係真 有時要飲酒發洩下

肯再約你基本上係合格

巨蟹同天秤一齊
你真係要預自己真係好獨立
佢地唔鐘意痴身

天秤座得罪你？

咁都有機啵

有得揀 其實邊個想收埋

咪係

我約佢架
但係佢放過我飛機...
同我出街又遲到
雖然第一次出我遲到先

天秤係咁
時唔時會唔見人/唔應機

但佢真係好少搵我……

係真係訓著
唔只訓係度打機

佢真係好少約我多數都係我主動...但同佢出街佢真係好貼心唉

我係天秤呀…唔敢自爆邊日住
因為睇到你又係山羊女，之前講個d描述同plan行程個d都 100％match，懷疑係咪我識架
不過佢又唔似冇你咁了解天秤同就得人……所以成日會嘈

其實大家都有樣野忽略左，你地經常話對住天秤座唔好甘主動，主動就輸。但你地有冇諗過其實天秤係最講公平，你地唔主動搵天秤又點期望天秤會搵返你？
但我都同意可以主動搵下又靜一下

你咁撚柒戇鳩都廢撚事話你 （懶）

而家已經訓練左自己獨立了唉

唔見人唔緊要 死返出嚟嗰陣可唔可以解釋下搞咩一句想自己靜下都好

本身攤緊天秤 想睇下金牛vs天秤邊個冷戰勁啲
睇完呢個post又心軟想搵返佢

見你靚咋 唔係屌柒咗你喇

如果你想既話
你可以出絕招
同佢攤牌：一句講曬 一齊定唔一齊
佢地成日好猶豫不決
逼佢地做決定係一個方法
當然結果係all or nothing

你唔會係我男朋友掛

係咪全部秤仔都係外協黎

唔啱咪飛條仔囉 咁好正常姐

如果真係攤牌 當面講定wtsapp會好啲我驚佢已讀我...但又覺得當面問會尷尬

唔會掛…但睇曬你講個d真係match到我有d驚
佢又間唔中會上連登…不過唔知有冇ac

個個男人都係啦

天秤唔鍾意比人chur

都唔一定我係覺得天秤好似特別外協

又係星座撚？

點解咁準! 唔通啲星座撚嘢science係真

懶覆一個人已經大半年 到佢應該以為俾我block咗
...其實真係純粹懶諗點覆

Wtsapp都得
你講定要佢幾多日內答
不過呢招大技黎 重要關頭先出

其實你唔鍾意佢姐 鍾意一個人點會捨得攤咁耐

係咪對人有興趣先會覆機其他人唔理

絲打係咪用呢招溝到秤仔

諗點覆要諗半年呀？

唔好逼人啦唔會有好結果架

我同我男朋友一齊就黎3年
唔會咁橋你都係呀

天秤男同處女女 點睇

冇錯…因為見面都唔會有答案…只會話俾d時間諗下 想拖到件事降溫 再等你出下一步先再諗點接招

唔逼你地 大家繼續拖真係好咩

通常個答案都係面面俱圓
答完好似無答咁

過多幾個月就係3年喇

風象星座都夾
雙子 水瓶

呢個答案係咪即係無意思

個時好幸運唔需要用呢招
不過都係要鬥智鬥勇 都唔易嫁
太進取 太冷淡都唔得
佢地天秤唔係易搞既人物

其實都係無意思嘅人先會咁拖架姐決絕啲唔得咩你地

咪係囉
你唔畫到出腸
天秤都唔會主動講鍾意㗎

係 變相佢地又可以再拖

想知天秤男女有冇咩差別
利申秤女 身邊一個天秤座都冇

連講嘢都懶

即係佢同你表白？可摸耳講下點攻陷秤仔參考下

你chk下wtsapp
岩岩同你講左分手

佢又係成日都將分手放係嘴邊
超煩厭

不過收唔到你msg喎

但我點先可以知佢都鐘意我無呢啲暗示真係唔想突然表白

其實巨蟹本身都鐘意拖拖拉拉...大家鬥拖唉

識打扮/靚
唔好順住佢個flow走
你要有自己生活 唔可以俾佢覺得你得佢一個
佢貼心唔係因為你特別 係因為佢想咁做
暫時諗到咁多

題外話 我女朋友真係好靚女

利申我係天秤 唔係星座撚 表示中哂

因為下唔到決定，諗好多野好長遠又怕揀錯同後果
相反你下邊個決定佢都會接受…
好聽d話尊重你個決定，其實暗地舒一口氣唔使做決定

一開頭 佢地會好主動
之後當佢地覺得同你都好有機喇
就開始懶 覆得你慢 你會好感受到個分別
我好介意 但係我唔會比佢知
我就約下朋友 分散下自己注意力
之後係IG live story post自己有10萬9千樣活動
咁佢地覺得有危機喇
又會搵你密番 覆得快番咁
大約係咁

總括：唔好比佢地唔安心
要好似捉棋咁 同佢地鬥智

最後個點認同
某程度上係種自私
不過好怕揀錯 好麻煩架

貼心可能只係一種反射動作
未必係一種暗示

完全同意
其實佢地唔鐘意做落決定個個

衰佬 你咁好 點捨得飛你姐

佢搵得唔密 見咁耐先一次message咁就諗住都可以拖多陣多覆 結果

睇完你呢堆字
我都已經開始擔心

我都有打扮開 呢個唔係問題啊
唔好順住個flow走即係點
貼心係咪為左維持形象
睇翻佢啲ex嘅相除左第一個幾有氣質 其餘兩個都唔係話好靚
唉 唔知佢鐘意咩類型

如果天秤係有目標既話 會去追求
如果知道冇結果就會懶得去再爭取
利申天秤 追緊一個女仔 但一直唔敢表白

你同天秤flirt 緊？flirt左幾耐？

要放風箏咁

愈上心 只有自己辛苦
過自己生活 post d 相比佢知你做緊咩
就有機會引到佢主動
呢個真

我天秤男
我意思係 睇完你呢堆字 我已經覺得𤓓𤓓攣即係你都頗了解

送返屋企算唔算都係反射動作比秤仔訓練到百毒不侵咁濟 佢對我做咩我都同自己講唔好諗咁多

你地唔鐘意比人睇穿
我扮咩都唔知呀

叫佢同我一齊唔試過點知岩唔岩wo

唔好順住個flow 我覺得係類似唔好俾佢覺得你得佢一個
你要俾佢有危機感 唔好俾佢覺得拖住你都唔緊要 因為你點都係我嘅 個種感覺

貼心係維持形象 我覺得一半半 純粹好習慣咁做

咁ex個啲唔知了 一係輪廓好靚(未必標準靚女)一係皮膚好好

絲打你逼佢做決定啦
D仆街唔踢唔郁嫁

未拍拖前係
拍拖之後 你要感恩佢送你翻去

咁我都唔捨得既 你又咁了解我
最多改下同再對你好d啦

絲打你好討厭不過抵你食得住條仔

巴納姆效應（英語：Barnum effect，是 Paul Meehl 為表對費尼爾司·泰勒·巴納姆的敬意而命名，又稱巴南效應、佛瑞效應（英語：Forer effect））是一種心理現象，人們會對於他們認為是為自己量身訂做的一些人格描述給予高度準確的評價，而這些描述往往十分模糊及普遍，以致能夠放諸四海皆準適用於很多人身上。巴納姆效應能夠對於為何不少偽科學如占星學、占卜或心理測驗等被普遍接受提供一個不十分完全的解釋。

天秤巴
想問下你地疫情關係 減少外出
係真係擔心？
定純粹係唔出街既藉口

標準答案 一半半啦
最好你自己識貢上我屋企啦

以主觀分析黎睇
有好感既
身體行動左先
個行為有無一半都係一種造形象既工程
要佢地做決定 通常都係答唔到
拖下先

真 點解全部天秤仔都話因為疫情唔出街
真係匪夷所思

我男朋友係天秤，真係好撚懶
平時口頭上應承你既野，以為佢下定決心去做
點知轉個撚頭就去左訓覺、Netflix同Facebook
仲有，佢其他msg有成幾百個都懶得睇懶得覆

不過天秤真係成日口不對心
我唔知佢係唔想嗌交唔想煩
基本上，佢都係會好識講啲唔令你太嬲既野
（費事我嬲左，佢又要曬時間氹掛）
但係一啲關於原則同公義既野
佢地會好堅持，仲可以同你嗌到紅都面晒

btw, 唔好管天秤太多，唔好太主動
咁佢地就會黎搵你

利申：我係雙子，身邊成日圍繞住好多天秤

擔心10%
純粹唔想出街90%

咁都得咩咁點睇得出你鍾意我...你地對鐘意女仔同普通朋友有咩分別啊咁

中曬
我都係天秤
懶真係由細到大都改唔到
就算決定咗長期做嘅事 都會無端端有日會唔做放棄

翻到屋企無咩事唔會whatsapp普通朋友架
寧願做下自己野 例如搵你

呢個要貼堂

但當初你點控制到自己唔好亂諗野 就係約朋友分散注意力？

做既野其實冇分別 可能message覆快少少咁
利申秤仔

原則同公義
佢地真係可以同你嘈好耐
天秤最鐘意同人講道理（係佢自己既道理呀）

唉 我真係摸唔透
即係自己對呢個女仔有無好感都唔知？！

無錯佢自己有自己一套。。。勁撚硬頸真係費事同佢嘈

係呀 約曬身邊既朋友
有幾個約幾多呀
又可以同朋友聚舊
又可以令個天秤佬知驚
一舉兩得

無錯，通常一見到佢開始黎料
我就會打喊露或唱歌再走開做其他野
然後佢就會唔再講，走黎八掛我搞乜

呢個過程同我好似經歷九個月我都摸透啲啲了所以我成日係ig po同異性朋友出街嘅相特登激佢
但又好驚激走佢
我而家都對佢忽冷忽熱緊...work過以前好多

我ex 懶撚到可以著住衫沖涼話洗埋

放假淨係識點自己老母去買外賣
前世未見過 自問都好懶

天秤表示 你好會玩

天秤口：我係同你講道理姐
天秤心：我講得咁好 你唔係唔認同我呀？

放心啦 唔會扮無野 個心扣哂你分都唔知

真係好懶 不分男女都一樣

屌 著衫沖涼呢個幾癲下

我同家姐都係天秤
屋企電話響足一個鐘 可以攤係床繼續訓唔去聽
唔好要我開門 最好你有鎖匙自己開

其實點解佢會驚

你同佢夾唔夾

你最緊要係唔好跟住個flow走
唔好佢講乜，你就順住佢講乜
我多數都唔跟我男朋友個話題去講
我同佢講到明需要私人空間多過佢
（其實我係雙子，我比佢更鍾意私人時間）
佢就覺得你唔痴身痴勢，又神秘
咁佢會好常去搵你

但記住得閒要講一兩句野冧佢

天秤真係好懶
我可以乜都唔做係屋企攤足一日

因為佢一直覺得就算拖住你 唔表白 你都係屬於佢
咁而家有危機感 會上心啲

我初戀情人喺天秤女

我女朋友都係雙子
佢好搞笑 好鍾意同佢一齊

死 賴野 我算幾順佢意個啲點算

如果佢地係真係鐘意你 激唔走既
勇氣！！智慧！！！

我都成日講搞笑野 成個on9仔咁不過傾計氣氛係輕鬆嘅……好驚佢fd zone我

我發現好多天秤配雙子
果時我又係好多天秤話
我男朋友話鍾意我夠痴線
話成日都唔知點解我咁都諗到，過得好開心

好彩一直都無將佢當唯一

無錯 就係呢種感覺
好鍾意呢種感覺
記得未一齊個陣同佢去行山 佢會係座山大叫癲到

多謝絲打咁我繼續po先費事理佢咁多

話好夾都唔係
不過係鐘意佢
想同佢一生一世
就願意接受同遷就

我都真係懶到唔鍾意覆friend message
會覆覆下消失，過左一兩日無覆又覺得不如唔覆算

比曖昧對象話我收收埋埋
其實我都唔介意同佢分享多啲
但係又會擔心我講既野佢無興趣知
如果我散發負能量，佢可能唔想接收
諗下諗下覺得，不如唔好將自己最深個層講哂比佢知，除非佢問起

山羊都好就得人 不過天秤好鬼煩

會咩
我就係唔想煩到自己 煩到人地 先收收埋埋姐

屌 一樣話純粹唔想放負

收收埋埋已經煩 唔想講就唔會講

努力打開天秤仔心房啦
我都想佢可以主動關心下我 我會好eager去講

點樣打開佢心房 天秤仔會比較容易接受？

好難我都唔知點解
我得現任先打開到 唯一可以係佢面前喊

咁勁快d教下我

要完全唔介意我既缺點
接受我既一切先可以 但戒心好重 唔係咁易放低曬
真係感覺同情緒到個個位先可以

佢仲未肯同我講佢既過去淨係輕輕提過下
我想追問 佢又叫我唔好chur佢

我諗都係要比佢對你有依賴同信任，如果佢唔肯講住就暫時唔好再問住
題外話我覺得自己已唔識係人面前喊

唔知要等幾耐先信我呢

我諗單獨見過面date過可能會好啲既...

佢幾時先肯出 疫情快d完好冇
等佢冇藉口

好難的 唔想講嘅話點都唔會講 有陣壓力大先會同朋友講少少
利申天秤絲

我都真係好懶
唔覆/ 有心情先覆wtsapp
但對住男友就會即覆
因為會以佢為先
就係因為d精力比哂佢
所以除咗家人同老闆之外都唔想覆

仲有就係，當你遇到生命中最重要既佢，就會變得勤力

我本身自己一個住開女朋友呢排過左黎住.好唔慣.成日搞呢樣搞果樣好煩.我又無出聲收收埋埋.搞到我呢排都訓得唔好一齊左幾年無唸過一齊住會咁多問題發生

中曬懶到怕麻煩到仆街

屌 好似睇緊本書教人解剖自己內心世界咁
利申：天秤仔
而家感覺好赤裸
俾人睇穿曬咁🤡

其實唔係個個人都咁嘅咩

如果同天秤男嘈交 靜左幾日 我唔主動搵佢 佢會唔會以為我想分手

我係雙魚，男朋友都係天秤座，一開始成日鬧交，覺得超級唔夾，上面樣樣嘢都中，而且鬧交永遠唔會tum你，對於雙魚座真係折磨。所以唔好FF佢好浪漫，會tum你，我完全靠自己諗通

知死未知驚未

好耐 至少一年半載
重要佢評估左 覺得你可信賴
先可以令佢地打開心扉

鬧交永遠唔會tum你
唔浪漫
中到pk

哈哈...你唔搵佢嘅話
其實係間接散咗
試過 兩星期冷戰
跟住搵翻我
我心諗唔係分咗手啦咩
我已經同朋友講哂單身嚕

求教

但佢咁需要私人空間 我以為佢會想抖下先慢慢搵番我

天秤黎講
都真係極唔鍾意赤裸裸嘅感覺
但女朋友成日迫我deep talk
成日都要坦白
煩到嘔屎
成日心諗 下。。。又傾

唔會啦同你講
冷戰高手 硬碰硬輸緊啊你
受軟唔受硬
你約佢扑嘢和好啦認真！

唔talk點解決問題

關星座事？

因為之前試過嘈完就扮冇野搵佢 佢都唔太應我
今日係冷靜第3日 今日搵佢會唔會都唔理我

對天坪黎講，tum通常用行動， 唔想用口

我覺得佢係睇下你有冇誠意
天秤都幾女性化
要人哄㗎
哄多幾下咪又叫翻你bb囉

天秤係咪唔會主動講分手

我同隻獅子女拍拖，我平時唔講野，一講就大道理，調返轉佢嫌我煩

關天秤撚事咩屌
個撚個都懶啦
利申:水瓶 懶撚到出汁

所以天秤同水瓶係perfect match

係 迫你講 等自己無內疚感
都幾仆街

唔知你地咩事嘈
不過佢唔會咁諗既
如果已經靜左幾日無搵你
咁你地都真係嘈好大鑊野
一係就係你無理取鬧

所以佢問我係咪想分手 係咪其實佢想分先咁問

但係水瓶只合適獨自一人,其他人做朋友最好
自己知自己垃圾喺邊

唔會，會冷戰到你頂唔順同佢分手：）佢永遠想做比人飛個個！

好想知其實佢係咪已經唔想一齊

sad but true ... 身同感受

Detail? 冷戰左幾耐？ 搵佢唔應？直接block你？

一係你就攤牌（兩手準備一係繼續一係分手ga），本身雙魚，比男朋友逼到就同佢分手，之前好痴佢，完全以佢為中心。點知臨訓前我無啦啦deep talk，佢呆左，我話邊個邊個追緊我，你唔珍惜我，就唔好繼續，佢即時話會對我好d

一係tum返佢當咩事都無分手過，但當然佢可能係等你分手，但你偏偏唔講。就下變下佢都唔記得之前d嘢，天秤本身健忘：）

（以上真人經歷，而家對我上心左：）果然對男人唔可以咁好）

佢有話覺得自己條件差 我鐘意佢佢執到
又話過我身邊得我 冇其他人
但又成日問我無咪好想分手 好矛盾

更正 係佢話佢身邊得番我

無啦啦問？定因為鬧交先？

嘈交既時候佢自己講 我冇問

正呀喂，我仲以為我個人問題

好多知音人

天秤撚萬歲

攪唔掂喎。 完完全全講緊我
天秤基本懶到你想像唔到

利申：正正天秤座人

我條女就係雙子

唔係佢地唔諗。 亦唔係佢地唔想諗
天秤應該係有第4期選擇困難症.
冇得醫

因為你份人鳩到
同你解釋都廢鳩事
返正講完都唔會反省不如唔講

所以乜L都係我決定晒，但好煩㗎有時佢又會話唔想唔想又唔講

雙子其實同邊個都ok
利申雙子

咁佢都算覆得快嘅你地係咪真係咁被動老實講

曖昧對象係咪同時可以有幾個但係無啦啦問起好尷尬咁 好似逼你講咁呢啲唔係要自己主動分享架咩

岩啊要估佢地諗咩

懶得講姐
明知過一排自己會冇事，做咩仲要講出黎

你嘅打扮佢欣唔欣賞
唔係你以為自己努力咗就得

基本上係唔會主動約人
寧願自己一個人去
隔電話好少主動開話題
見到面就另一回事
因為要保持形象

你主動我地咪主動囉

對鐘意嘅女仔都一樣？

我好主動架啦每次出街都係我約 又成日搵佢講嘢雖然最近少左搵
但係佢都係唔會約我出去一次

好似

絲打抱抱 一齊加油

可能佢唔知約你去邊好？或者驚約你但係你又唔得閒掛 我自己如果唔係特別想去一度都唔會特登約人去 鍾意自己係屋企hea多d

又真係中曬

其實毒蟹都會咁好多內心小劇場仲要無限腦補劇情

明明就冇事但硬係太多FF

我通常好少po自己打扮
不過佢會讚我可愛

都係嘅之前都話可以睇戲 而家除左食飯都無咩好做不過之前約佢睇戲 佢無興趣個啲係直接同我講唔想睇個套唉 我都係想同佢睇套戲姐好難約啊

佢話自己社交障礙又話自己係毒撚
原來係真嘅

你問返佢想睇邊套呀嘛

可能佢唔鐘意睇戲

天秤係榮譽會長添啦

要有強大心臟先可以同天秤男拍拖

咁忽冷忽熱嘅水瓶座夾唔夾到

身為雙子表示明明天秤好拖 好遲疑 又唔太浪漫(至少唔會特別製造驚喜/講D好骨痹既野) 但又覺得同自己夾得黎 唔通真係因為同為風象星座

利申 覺得水瓶係另一個境界 唔係溝通唔到 係唔想同佢地溝通

水瓶男不嬲都大爺格
同埋呢個星座既人通常都奇撚怪怪
做朋友ok既
做伴侶會辛苦

想知天秤仔唔鍾意一個人會點

十世唔覆你機/直頭block你
你話約佢出黎 佢一大堆藉口
基本上都可以玩完
佢地唔會直接講（因為唔想做醜人）
不過佢地都會做得好明顯嫁喇

我覺得天秤唔多唔少會睇你行頭

天秤本身都唔會主動搵人
同佢冷戰真係撚鳩自己

都係既

靚 識打扮
主動多野講 有冇內容都得

總之用外表幫自己拎多啲分，
因為係同天秤互動既過程
佢只係會不斷扣你分

見面時/一大班人時無野
你私下搵佢就hea 覆/直接block

true

我試過最耐4個鐘

佢試過一次最耐係成日

唔係啊嘛咁咪要好高分先有得比佢扣
會唔會扣到無不過巨蟹都係有扣分制

真 冷戰過一個月 最後都係我主動搵佢
不過唔知會唔會因為咁扣分呢

呢個真
試過同秤男呻 除非你咄咄逼人 否則都唔會覆你 就算覆左你 都唔會有好結果
反而你唔搵佢呢 佢就主動關心你！

總結係 佢地好賤格

死啦 我約過好多次 佢都係好多藉口唔出 一係就應承但係最後放我飛機但佢會覆我機嘅 係咪我死纏爛打呢

我覺得唔ok
利申：雙子女

同天秤座拍拖太可憐了

用文字真係好難嗲

天秤得罪好多人

點解你地唔肯改下 你地咁樣 女朋友會好易亂諗

天秤唔應該拍拖

天秤最愛一定係自己
自己既利益/時間/面子/價值
如果你做既野損害到以上 就RAP
當天秤係男神女神flirt下咪算囉
何必要沉船呢

利申：天秤

用多啲嗲嗲emoji🥺🥺🥺

我都係雙子
可以點樣先令到男朋友主動多啲？
我唔介意做主動，但介意成日得唔到回覆
好想見佢 但佢成日都話好忙...
某程度上我覺得幾辛苦下因為我真係好掛住佢

我都試過 但比佢話我生活精彩
唔覺得佢覺得有危機感

係你睇太重
可能佢純粹唔想出 冇太多原因
直d就係 你呢個moment唔值得佢出

唉 我以前都比ex屌過我成日唔陪佢
估唔到依家秤男需要私人空間多過我

我會係呢個post學多啲
冧佢係指讚佢？

絲打你可唔可以再講多啲
點樣可以令秤男關心自己多啲？

雙子令秤掌握唔到
又係all or nth

係咩令你仲堅持到同佢一齊？

點解

最後一句笑左

其實秤男會唔會同自己朋友講拍緊拖？
又或者拍幾耐先同朋友講？

唔傾點知你諗咩衰人

睇佢覺得你令佢有冇面

認定咗好快會帶出嚟
當然都睇你想唔想

點解係都要刮人內心出嚟

我忍唔到成日 我會搵返佢 我好廢

你地可唔可以主動返少少
講多少少內心感受
試下講d sweet ge野氹對方

邊個唔係最愛自己不過佢嘅行為睇得出佢將自己睇得最重要咁又好似無
老老實實其實佢唔係話好靚仔 但係唔知點解就係特別吸引我
無意思就無謂浪費時間flirt啦

唔識表達自己

不過佢自己都知放過我好多次飛機唉 所以我而家已經唔想約佢

好啦我試吓
Btw 絲打 又見到你

天秤會話佢地自己都唔知自己想點

即係點...

佢有話驚到頭來失望

因為佢既 忽冷忽熱 愛理不理 搞到你心掛掛

點解你講得咁中

溝通係拍拖既重要元素

咁我要努力啲先得

時機到會自己講
特登步步進迫 審犯咁問
就好快負分

我成日覺得男朋友有語言障礙
有排成日chur佢見面 比佢話
於是第日我冇再講啲乜 等佢搵我先
去到夜晚 佢主動搵我
但覺得佢每句都關心得好格硬黎
我心諗：你份人真係完全唔識氹人又唔浪漫

天秤真係好衰格膚淺
如果你個樣見唔到朋友
一定唔公開你
整臭自己個朵

我有嗲佢可以咩都同我傾下 因為我想知佢諗咩 咁算唔算逼佢

天秤就係唔識哄女仔，嘈完交會扮到無事發生過，如果你繼續又講翻，佢會又扣你分

咁佢都有讚過我靚嘅
但只係最初讚 依家冇再讚過 我好慘
我成日覺得 其他人覺得我樣衰唔緊要 最緊要男朋友認同我就夠

我覺得身為天秤男，著衫靚嘅女仔 就算樣唔靚
都會加分

有人問佢佢先會講 唔會主動講
連分左手都無特登同人講

試過同個女仔講訓，但其實想做自己野
比佢check 到我最後上線時間，然後話我呃佢

即刻死刑

你又係衰既 做咩講大話 又要比位人捉到

我係天秤男
即刻唔想再理個女仔

點解你會期望天秤識氹女朋友
佢地係一個好怕嗌交怕煩既人
有時為左唔想你煩佢
佢一啲「例行公事」早晨晚安關心都識得講下既

不過你要衡量天秤對係咪好重視你
你要諗下佢有無將心底話同你講？佢有無俾你見到佢最真實既一面（姐係唔太講究姿整果啲）
仲有，佢有無覆你msg
我果個天秤男係會主動搵我、秒覆同將我既相轉做lock screen

唔好以佢為重心，由佢懶下啦
懶完會自動搵你嫁啦

靚唔靚你話唔到事 係你父母決定
我會欣賞個女仔有冇畀心機打扮 或者訓練自己
呢啲係佢自己既努力成果 我覺得好charm

唉...
我本身唔信星座
我只係覺得拍拖就係互相關心對方
同埋咩都同對方分享

後來覺得無助 就試下睇星座 點知中到仆街
多謝絲打語重心長同我講

因為我只係同秤男拍左一個月
但已經覺得好不安
我地見得超少 合照又冇張 就連msg都覆得少
最初佢會因為佢忙而同我講sorry
依家唔會lu...

如果冇問題 我就唔會上黎呻

因為still care：）

My friend Celine has broken up with her boyfriend lately so she's feeling a bit down. To those of you who've broken up and haven't yet found new love: Take heart! You might find it worth your while to read "Men are from Mars, Women Venus" written by John Gray. He's s relationship expert whose work elaborates the keys to a successful long-term relationship. I was reluctant to read it at first since I'm not an avid reader bit it turned out to be worth my while as ice learnt loads about how men and women think differently. Many successful couples say that this international bestseller is worth its weight in gold. For what it's worth, you can also consult a social worker.

個女仔你有無好感？
不過我都覺得好煩好似比人stalk住曬咁...

我都係咁
唔鐘意講野

咁點解係埋一齊
唔係起碼要過到自己個關先一齊架咩

My friend Celine has broken up with her boyfriend lately so she's feeling a bit down. To those of you who've broken up and haven't found new love: Take heart! Ypu might find it worth your while to read "Men are from Mars, Women Venus" written by John Gray. He's a relationship expert whose work elaborates the keys to a successful long-term relationship. I was reluctant to read it at first since I'm not an avid reader but it turned out to be worth my while as I've learnt loads about how men and women think different. Many successful couples say that this international bestseller is worth its weight in gold. For what it's worth, you can also consult a social worker.

其實我同佢好耐無聯絡...同佢食飯傾計個氛圍好正係可以講極都唔完 又覺得佢個人唔同左 唔識講 總之好吸引我不過都有可能係我以前鐘意過佢 但個陣佢有女朋友 所以放棄左而覺得可惜 然後而家覺得自己好似有啲機會咁？！
佢忽冷忽熱已經係後話

會正常覆囉
之後就好反感
但個女仔都係天秤

好有緣啊絲打

無比佢讚過唉

佢又冇hea覆我 不過係覆得慢啲
諗返轉頭好似就係你所講 覺得得米就開始懶覆
搵佢出嚟又話忙 唔肯比日子
諗諗下心灰意冷已讀左佢 佢都冇搵返我

佢係會塞驚無神地讚 搞到我小鹿亂撞

天秤唔係對自己有興趣嘅都好落力架咩佢應該對你有好感
不過我自己覺得呢個行為少chur...都未一齊

我自己熄左last seen好耐
唔去睇人 唔會比人睇到
其實睇last seen真係唔太健康
會好易令人心思思

佢比我感覺係：拿，我有問你野架，我有關心你

不過天秤好似係拍得越耐越上心個啲類型？聽聞

絲打 我明攤牌要有好大決心
但我覺得timing都好重要
或者等有得再見先拎出黎講啦

我都聽聞過 呢句野害死我
但我都唔係咁易放棄既人

真拍左無耐已經無曬熱戀期 好無安全感

真不過我成日都係呢頭想攤牌下一秒又唔想個啲我都搞唔明自己
我約左佢六月食飯 咁岩我生日

天秤：唔想解釋

加油加油
絲打 咁有緣不如交換tg 一齊鬧柒秤仔
有個同伴

依個時代仲攤牌
錫埋去啦

嗚絲打
可唔可以分享下你地一齊前係點？初初一齊又係點？

真 我都係咁
係咪天秤仔都係咁

我同天秤男拍左五年幾，我覺得我地仲好有新鮮感。我同佢相處係似好朋友，成日去玩，我亦都成日做好多野俾驚喜佢，大家好開心。得閒會突然講句野冧下佢，佢都幾受落。

絲打你都係雙子？

我又未至於咁主動
但我成日覺得係我追秤男

死啦 既然係咁 我係咪要開始習慣下

無勇氣啊巴打我都想一野拖落去...不過怕尷尬……同埋如果佢fing開我點算不過我都抵死嘅……我覺得我未ready拍拖曖昧多排再算喇
ps想問下你地其實心底裏係咪好自卑我一個個一時不停同我講佢好靚仔一時又話自己係柒頭 溝唔到女神級 唔知佢想點

係掛

好

巨蟹雙子座思維好似雙子咁跳脫但好似巨蟹咁多愁善感
一個字 麻撚煩

可唔可以講多啲

姐係柒嘅追自己但無興趣
自己鍾意嘅女又無實力追到
所以都搵緊木門對木門嘅另一半意思

我翻緊工放工加你

有冇諗過咁樣關心都幾hea下

那有女呀屌你老母

我加左你Telegram
私人事私底下講

廢事乜都唔做會嗌交

正wor 返緊工都玩到連登
絲打你記得收工加我

唉屌 佢係咪話緊我柒
雖然我未到好靚嘅又但出街都有人抄下牌又識下襯衫咁 應該還可以掛

Sor bro
想問下 你地會幾時先想見女朋友

都話無女

你地開個tg group？
我女朋友追post話好想一齊數臭我

屌 佢比我真係有呢種感覺
但又廢是開佢拖 覺得佢盡左力
我覺得如果想像佢係有語言障礙 我會好過d

以前呢

你chur得快佢就當你為拍而拍同你玩下，好容易冷落黎。
但你完全唔主動都係byebye，天秤係唔會見你被動佢就轉主動的

從來沒有

唔係咁癲掛笑死
之前有個天秤po 入面幾乎冇天秤係度 全部都係鬧天秤既人

天秤好有趣 自己都會鬧埋自己一份
我係懶 吹咩

放心 懶左就跌到你仆街

天秤座世界第一喎

笑左笑埋右等我收工先開

好公平
真係幾懶
消失真係一大特性
比識左好耐既FD 約食飯
約到佢問我係唔係死左

偷懶是必要的一定記得放心

你真係想要咪直接問清楚佢，話多個人陪下都好，有好多野朋友呢個身份講唔到
但係你要預左佢拍左拖都係咁樣wwwwww只不過係解鎖一啲男女朋友先可以做既野，都起碼叫做多啲話題講，唔洗就住就住。
一問就知得唔得～唔得佢都會話比你聽原因既，睇佢回覆既字面意思就得。

有講原因 但其實我保證唔到

lmao
我試過約左半年 不過個陣係普通朋友關係 然後我就費事理佢

我自己係一個極度自卑嘅人 覺得自己所有野都係差到一個點 但可能每個人都唔同 所以其實都唔可以作準
利申天秤巴

笑死 好似冇見過一個星座可以有咁多post數臭仲要開埋tg group

金牛輸
天秤冷戰諗都唔諗一下，理撚得你
你金牛仲係度認真諗究竟係邊個唔講道理既時候
天秤系度打機訓覺食好西快活過神仙

天秤座成就解鎖有一眾苦主

唔同其他仔仔玩太埋？
定帶你出去同你班fd一齊玩？
認真講，呢個問題佢講出黎係堅介意，諗諗辦法，話自己做一半得唔得咁，睇佢肯唔肯。

覺得自己應該只有好少部份似天秤嘅秤仔
好痴女朋友 有唔開心都會諗下點同佢講話俾佢知 會成日諗下送咩小禮物俾女朋友
利申拍咗一年拖

我都學識左要好似朋友咁同佢相處
因為知佢鍾意相處自然 細水長流 輕輕鬆鬆咁
但都希望佢識得將女朋友同朋友分開 將我擺得重要少少

超羨慕lol，我男朋友典型天秤

祝福你
搵到同天秤既相處方法唔易做到

其實天秤可以將你放係特別位置
呢個特別位置就係佢會閪鳩你
對陌生人100分 對女朋友好撚閪

不過冇check過自己星盤 只係日子係秤 有時都覺得自己唔似天秤

如果著d quality 唔好嘅衫會扣分

越癲越好天秤限制自己太多
見到人地釋放自我自己都開心

亦可以話係省水省力
只要improve 自己內外 執得四四正正
天秤就會畀你吸引 唔洗特別做啲咩
特別係驚喜/禮物/慶祝 我識既天秤都唔buy 呢套

係喎佢勁憎我無啦啦出現接收工

咁先係拍拖架嘛做得好啊巴打

可能你月亮/金星唔係秤 整體比例都唔重天秤特質

我日子係金牛 同時天秤比例都好重下

quality都留意埋？！例如呢

對陌生人100分 對女朋友好撚閪 x2
成日俾我鬧同西面

又中 通常驚多過喜

出街件T-shirt起甩甩

閪就一定 成日mean我
對住朋友又扮曬好好先生咁

祝你同女朋友幸福
但其實你咁樣先係正常

最後一句 完全講中我心聲
但點樣先令佢知道女朋友同朋友既分別？
有冇其他天秤巴解答下

....咁咪仲衰過依家

竟然係咁 咁樣點令天秤開心

唔知第二行應唔應用到男朋友身上
但「限制自己太多」我係認同...
不過我知呢啲冇得逼 做左咁多年人
好彩我都係個癲癲地既人
但我係朋友面前好癲 係中意既人面前會好小心翼翼

我都係啊絲打...成日唔敢放太開 驚嚇死佢

有反差先正
扑野先發癲仲正

放開啲啦
睇得出咖
雖然天秤講野有障礙
但係睇人我覺得都睇得幾細

笑死
想問秤男係咪好咸濕
我岩岩識男朋友 佢已經講自己好咸濕

真心覺得講野有障礙

之前果啲ex唔會講到咁出

讚佢
同佢去食/做啲有品味既事
畀錢佢自己買禮物畀自己

大家係咪真係想開group?
定係留返係度傾
我兩樣都得

佢怕我仲細個 出黎見只係玩玩下 唔認真
唔通保證一出黎就做人世咩

我鍾意奶

第三個係咩玩法

你咁既心態搵個二十零歲既fuckboy天秤好過啦
你出句聲就可以屌。
佢講得出起碼都叫佢係認真既，好仔黎⋯掛（頭盔。
昆佢話一開始係認真，你到時分手同佢講啲不可逆既原因就分得啦。

佢係咪得個講字
唔敢做果啲
實行下佢地幻想都叫一種情趣

我都係 成日mean佢串佢 我好enjoy佢mean我 我會比佢更mean

唔通一出就要拍拖

天秤鍾意既野隨時變
唔洗捉佢心思送禮物
直接用金錢表達愛意

係男人都咸濕㗎啦
邊關星座事
不過冇好感一定唔會做到咁出 會要面

我同我男朋友都係上網識lol～

咁又唔係
但呢件事對天秤黎講好撚矛盾
你試下直接同佢講呢句
睇下會點
我見到即刻開聖人mode

我男朋友都係

我都估到你有上連登㗎喇

成件事太實際又唔浪漫

講過啦 呢d topic已經講過好幾次
佢有講過 我有講過
根本始終佢都唔想開始

開始轉成人台啦

見到呢句仲拍乜鳩
乜幻想都冇曬
你將佢唯一出街既動力打消左

唔好啊 頭先話你果啲都唔係我黎

屌 可以點救到

揀一樣佢唔抗拒你陪佢一齊做既野靜靜地陪佢
佢又會開心，唔會覺得你煩，而你又可以同佢一齊

冇啦，我見到你呢句我都軟左
唯有繼續吹水，變交心朋友再變情侶，應該急唔到，聖人mode冇咁易消
等佢主動約你你再去 不過極大可能變成朋友既出街（你之前講既）

要面子
喺朋友面前講笑笑9佢都即刻西面
但佢就成日喺人面前笑我串9我
然後勁撚雙重標準
次次鬧交都話我點點點唔好
明明有時鬧交嘅起源係佢唔啱 講講下都可以捉住我其他野黎話我唔好
有時成日想攤開問題黎講又拒絕溝通
總之一句到尾 有佢講無你講

陪伴 揀啲你都中意既黎做，唔中意好容易睇出黎。
隔硬黎仲衰過分開兩個世界，要溫暖先聚下。

軟左點先扯得返行佢
繼續吹水中

即係點我同佢相處算自然 但係唔會到好癲...而且我同朋友相處都幾粗魯唔敢係佢面前爆太多粗不過佢係我面前都無咩粗口 所以我唔敢

正常出街吸引唔到佢就唯有
唉，你加油，呢個陰影佢要幾耐先走出黎冇人知

當你搵話題 約出街佢見到都唔復就應該凶多吉少 （fd zone）

好想大巴大巴車落自己到

你輕鬆就得啦唔洗就住就住。或者你問下囉，天秤覺得太激頂唔緊會同你講咖啦
最緊要舒服

道理個個都知
但你將呢啲道理擺上檯面講，佢就真係會認真諗。
你扮下其他仔仔你都睇唔上眼，話同太多人吹水好攰囉（雖然我知你靜唔落黎）
再撩下佢睇睇扯唔扯得行

其實自然地做返自己就可以，知道對方條界線唔做超過就ok，如果唔係會覺得你失禮佢

呢個都講過佢又再提 覺得我大把世界

呢個我自己都好介意，係超級介意
到最後我會覺得，算啦，你都唔需要我，我自己柄埋一二邊，回好氣就搵第二個吹水。

睇ig睇你地講野會cap人地同你既對話圖，基本上心入面點都有條刺但又唔會同你講自己真係咁小氣。（都係果句，大家都明朋友吹水好正常但天秤懶到本身唔中意同朋友吹水套用唔到......唯一可以平衡返自己心裡既方法就係當埋你係朋友.....）

你沖乾淨啦

唔知點做先可以令佢唔介意
街又唔肯出 點證明俾佢睇

即係點屌 又話唔可以比秤仔咁安心 要搵朋友 而家又話覺得你唔需要佢我要點做 cap圖個度即係點我成日cap同男性朋友嘅on9對話落ig係咪要扣分了

我自己都講唔出口，好撚強人所難。
你肯付出幾多佢就睇到幾多 就咁簡單
吹水兩句我都識， 拿出證據來（耿爽嬲嬲豬樣）先有用
自己諗

你有把握佢唔會走咪繼續po -3- 見到一定著緊，我都話會超級在意，但一過左條線，就會drop to zero。

要咩證據

男朋友可唔可以氹我多啲

但佢地真係咁
因為懶 懶得諗簡咩禮物

想入group

其實我唔想計算咁多
我想隨心咁做返自己

Btw 我覺得係度同大家傾都幾正
其他天秤仔又可以講下佢地諗法

代天秤答：
唔可以
唔想
唔會

開啦，男朋友有我連燈，唔可以暢所欲言

又唔會咁倔
應該係:想講就講~想做就做~敬請期待

下死得 即係秤仔係對有好感嘅女仔先會傾計？覺得我當佢係fd所以先同佢傾？ 但係明明佢應該有同好多女女傾計架定假象黎？

十分好

前者係，但係唔知你係唔係當佢朋友，要佢自己發掘030
多唔多女睇樣咖姐030
我自己就只係同宜家有關聯既人吹（打機group一個，有好感既人，同同事講公事），其他一列yes or no 或者已讀

D人話天秤座係仆街星座

利申：天秤座

你係口講既version
內心既version根本就唔多想

有好感嘅人 係咪同時有好多但我同佢都唔係成日傾 可以隔一個禮拜傾一兩次。。。

噓

做到朋友係好好
前提係做到先得
佢地唔係咁易當人地係自己朋友
不過佢地對任何人都會表現和善

可以係
不過我未試過一次見到兩個靚女 作唔到準

有柄既入唔入得黎做cdrom

想問下天秤男其實鐘唔鐘意扑野噓

出下聲會好啲

呢個應該唔關星座事 噓

遲啲認真睇下自己星盤先

我果個中意

呀噓 你係幾號出世既天秤

我個個答我唔鐘意
又講大話喇佢地！

懶同頹既極致

係咪受過咩創傷AuA睇黎要好好呵護下

點解好似天秤座特別多話題，連登上面特別多post係關於天秤

個個都係苦主或者係前苦主發洩

即係靚女先做到朋友？

差唔多
但我唔知佢有無想飛我
我頂唔順先

開頭諗住過一陣先覆
點知唔記得左覆
但過左咁耐先覆好似又唔係咁好
結果就無覆到

比我就點入去 將個label清零 然後熄mon

黑人憎囉

100%同意 天秤座人世界仔/女 事實上城府幾深下

只係慢熱d 同 比較自我保護
如果感覺對方ok的話 混熟左就會好正常

熟左就好有義氣

同佢地混熟而佢地又當你好朋友
唔洗好耐 10年啦

我又冇咁耐既之前讀書同活動識人 初初會粒聲唔出，但通常見4，5次面就會開始熟同埋多野講，串下對方咁……好多 fd 都會話同初初識既我好唔同

懶到睇咗20幾頁先留一條腳毛

秤女

真
識好耐 有D時候都要過個心裡個天秤
秤過之後就會評分

好似年檢咁

拜拜
就game over

太陽天秤上升處女
哩一生注定唔適合拍拖

cd rom想join
俾秤仔男朋友搞到日日坐過山咁

呢個好
買得啱超加分
最穩陣係 送d佢想要但佢唔捨得買嘅嘢

我以為好多人都係咁

當然了

同fd去旅行
佢地話好似帶住個小朋友咁
去邊又唔理 淨係跟住佢地

其一懶 其二去邊都無所謂 其三plan左個啲 人地又未必想去
咁不如跟你地plan

其實對普通女仔fd
我全部做過曬 但真係fd only

好似剝光豬係條街比人睇嘅感覺咁
不了成件事好似比人強姦緊咁

拖延症好嚴重
利申天秤

即刻有返啲信心

啱啊，你話去邊我幫你plan都得
跟我plan去行你一定會後悔，好多都係冷門地方

日積月累 愈泥愈自摺

啱啊
同埋搭車搭到屎忽爛唔好怨

咁巴打你點對鐘意嘅女仔啊

對普通女仔fd點玩都得
所謂對任何人都好 其實都係好表面（要維持自己形象？
對中意個個反而有少少拘謹
但相對地對佢好係內心出發？

天秤仔隔咗兩個禮拜先覆又係咩意思

諗唔到點覆住 + 放低左就會唔記得
懶得諗

成日都係咁

廢鳩星座

好難分到姐
點拘謹法

兩個禮拜先覆耐左啲wo絲打

group msg 999+
入去打粒星 諗住之後睇
然後一下拉落底 出返去
咁粒星？ 你明白的

諗唔到點覆就唔覆
你試下問佢唔係私人野純粹問下佢意見
多數即回

一開始咪怕怕醜醜
驚破壞自己形象

知你對自己有feel咪懶過閪

如果你係絲
唔駛 就禁拖/撓住佢 唔fing咪得左

我男朋友天秤
發現我男朋友入咗個tg交友谷，有同谷友傾下計
但佢永遠唔比我睇tg
好想知佢係咪想識女仔，我好唔開心

佢點追你？

有蠱惑！

fing左咪好尷？

跟住就開始拖？

好中

你地會唔會熄Last seen
已經懶到覺得 比人睇算啦 我係唔想覆架啦⋯

最好笑係天秤對外係外協
對內就好lae fae，唔顧儀容

咁遲鈍架咩追左幾耐 有無一齊？

咁係個女仔表白？我成日約佢算唔算明顯

講得啱！無人見到佢地 不知幾污糟

因為我都係天秤

同感

懶到連同鍾意嘅人傾計都會傾傾吓唔想覆住
天秤絲嚟報道吓先

有冇係度撩鼻屎

水瓶vs 雙子兩個邊個怪啲

呢個post原來開左3日就有埋tg gp

點入

好想一齊傾，但入唔到既

所有細節？有無例子

我屌曬所有天秤女呀

月亮天秤嘅表示
呢度睇到好多自己咁
覺得自己真係好撚煩

利申：獅子女，但睇隔籬獅子圍爐完全冇共鳴

啱呀 我屌你老母臭閪天秤 你班閪人識唔識理對方感受㗎

懶你老母呀 全撚部都係藉口呀 又唔見以前咁撚樣 要你答一句好撚難呀

佢再答你都係門面野 晒大家時間
離開吧巴打
天秤覺得對方失去吸引力就會好絕情

利申：頭三個月
sor無論熱戀期同咩期都唔鍾意覆機

我都唔想又發脾氣已經忍左佢就左佢好耐 好聲好氣問佢，點知佢話開始左舖機，要打機，跟住又話眼瞓唔想答唔想傾，又係咁反白眼，我真係控制唔到自己情緒 利申雙魚女 完全唔知佢嬲乜，明明早幾個鐘仲好地地 突然完全唔理我，係同一間房各自做嘢。

其實鬧左好多次交好唔夾，好攰，會諗分手對大家都係種解脫，但係真係好愛佢，講唔岀...

等佢忙埋就收佢皮 屌你老母 而家當我乜撚野呀

天秤只分開
我同我以外的人

你有冇特點可以吸引到佢
無既就係朋友

漏左啲野係"朋友"

同天秤仔佢主動約左兩次約會後，一直whatsapp chat左3個月佢都冇進一步既感覺

到最近疫症減緩佢又忙完搵我傾計，咁我以借書名義試吓佢打算約出黎，點知佢避左唔回應講另一個話題。

我心屌左聲然後好冷咁覆佢「enjoy your relax week la」佢就用😞呢個emoji覆我

已經close file了一盤冷水淋落黎乜feel都冇晒

...

我又唔係咁喎，次次同女朋友去旅行都係我plan曬d野比佢睇，之後我再改

不過懶係事實，拍拖一星期見一日都會覺得夠，但msg 得閒嘅話會keep住覆

利申：天秤

處女女我都想知😂😂
身邊好多處女女

利申天秤

完全係我

連block 都唔block 喺度拖拖拉拉

無咩事會留係屋企exact7y

天秤男女都應該係冷戰高手

雙子男正垃圾

唔鍾意雙魚

利申天秤女

sorry囉

我都好想知佢諗緊咩？講下點都好！唉

日日都問自己點解可以咁懶
但又好enjoy懶

Dllm, 中撚晒

我就係天秤女同雙子男 但係唔覺真係好夾

天秤心靈好脆弱

我都試過 雙子男真心

中哂
2. 宜家同藍絲會嘈，雖然佢哋都唔撚會聽講，但都會同佢哋嘈

我係雙子
女朋友係天秤
乜我有甘仆街咩

追po追到live，好好睇
一路睇你地屌一路了解自己係人哋眼中係咩人，好治癒。

利申秤仔

成日都唔知雙子男諗咩 好忽冷忽熱 覺得好似有無自己都無分別 雖然一開始會因為咁而唔開心 但係之後又會因為好懶而就咁算數 就會積埋積埋普通做朋友係無問題但係一拍拖就唔同哂 可能佢太重視朋友

但天秤唔係都重視朋友咩

淨係中左兩個
同人嘈 會想贏 不斷反駁對方觀點
直到對方駁唔到

點解身邊咁少風象星座嘅fd
多數都水象星座
感覺佢地好似唔係幾理解我咁
但又玩得埋

有時真係好憎自己嘅拖延症同懶
搞到錯過咗好多野
又唔夠主動

原來同星座真係會咁似
好神奇 睇你哋咁講好似照鏡咁

利申秤女

睇人屌屌天秤 真係幾爽
睇原來呢d呢d 行為咁令人反感

利申天秤

Best Friend/信得過 會講
唔熟/有戒心剩係聽你講
你追問都hea覆+轉話題/或者講啲佢自己根本都唔care既野俾你聽
多數係啲好耐以前既野

想媾天秤？

天秤肯同你講自己野
特別係柒事
恭喜你 你係佢心中有一定既地位

機都唔想打...

呢張5月20日既to do list 出黎
改做5月22日 要做的事
今天很充實

真
天秤

下 我天秤 好鐘意同人嘈喎

中撚曬， 我呀媽藍到黑我都懶得同佢講野，一黎唔想嘈，二黎廢事同蠢人講野，三黎嘈完事後好撚煩

的確係咁😂😂
仲要好L雙重標準
同唔到佢地講道理😂

畫出腸真係收定皮先

利申：天秤

講得好中point

好撚憎天秤座 最撚雙面人既星座

垃圾嚟

天秤座煩膠同射手座唔受束縛好唔夾
一律分手

問心自己係女仔都覺得自己好lae fae

有時係屋企無出街，涼都唔想沖

識咗個雙子男，我天秤
一開始傾都好地地，最近好似無咩話題，唔知同佢講咩好，真心覺得成日問你做緊咩，食咗飯未好無聊，依家又無咩工開，其實每日都好無聊，無咩野可以分享到，佢就日日都係屋企home office.幾日無傾計了

下個星期仲約咗去行山，好驚無野講，好怕尷尬呀，已經有啲唔想出，但又好想同佢熟啲，好撚矛盾。天秤真心唔想做無把握嘅野

好想知天秤點樣同雙子一齊？係邊個表白先嫁

你同天秤傾足九個月先一齊？
我依家同天秤傾左個半會 係咪都唔會有機會咁快一齊到嫁啦？

我天秤同天秤 個半禮拜就一齊左

係男主動定女主動講一齊嫁？
我依家又驚主動會嚇走佢
開頭個一個月明明覆得好密 又會主動搵我 同我傾電話
依家直頭好耐先覆我機

我本身天秤唔鍾意曖昧
拖太耐會覺得對方曬緊我時間
通常都頂唔順自己告白先

想溝天秤就係比佢習慣有你
慣左之後佢就會開始上心
雖然話對天秤忽冷忽熱好work
但前提係佢已經上左心

如果長期忽冷忽熱我會放棄呢段感情
會覺得你玩野 相處太辛苦

天秤就係咁犯賤 煩膠
我天秤我驕傲

4. 天秤嘅公平，只係對佢自己公平

雙重標準到仆街

真，講撚中曬

利申：金牛，已quit, 天秤ex 冷暴力好辛苦，放生自己

另一半係處女 仲懶過我

5.唔認同喎 好鍾意浪漫喎

咁係咪唔好太主動太進取？
會唔會傾傾下佢會 fd zone咗？

天秤女係咪對你冇興趣唔覆人
Btw我已經放棄左佢，雖然真係好掛住你

天秤速戰派 如果兩個人有feel

佢主動你先主動
間唔中主動下比佢知你有關心佢
天秤女通常好敏感 有人鍾意自己一定知
不過因為自卑又覺得對方可能冇咁鍾意自己就會縮

係 如果煩膠會唔覆
試過已讀不回某個男仔一年幾

你都好憎佢

諗住冇咩可以覆咪已讀佢
一黎我對佢冇咩興趣 二黎佢講野好難回應到
結果佢可以年幾入面（唔係成日 頻率唔高）不斷俾我已讀都照講野

唔浪漫 我唔認同

我都試過 連續6年個ex都有辦法開新acc搵我
我見一次block一次 好撚煩
最尾先知我有個frd成日講我近況佢知
最尾個frd都比我block埋
我做過個frd姐妹

點睇天秤座 月亮係水瓶？

你朋友咁鳩既喂

都係天秤
屌佢 一定係心軟話條友知

懷疑佢有少少食花生既心態
順便賣個順水人情

嬲撚到我 叫佢同我ex一齊死開

我月亮係雙魚 應該係矛盾集合體

天秤男
會好鐘意淨係講icic

同我一樣

同你一樣

中哂
利申 金牛

曖味緊個陣還好 一拍拖就好鐘意痴實唔放 但是如果對家痴過我我又會縮佢唔搵你心諗有假放 但你又會諗做咩唔搵你

我覺得差唔多
利申秤女

我諗我同天秤都無機嫁啦 佢呢兩日都覆得我好少 冷淡左好多

速戰派 咁係天秤主動出擊？

我同天秤男都傾左一個半月多啲
唔知係佢對我淡咗定係佢懶覆電話
呢排開始都好少主動搵我

我係

應該大部份人都係，冇諗過突然唔覆我

會熱烈回應對方 拋哂波俾對方接

我miss咗呢段時期。。。
諗下都覺得自己on9 點解唔乘勢追擊落去
咁仲有冇機嫁

同天秤玩忽冷忽熱
笑左

主動完對方都冇乜表示嘅話 個心就會想放棄

係呀 但又唔想放棄個下先攞命

宜家係咩狀況先

依家無成日見啦 都仲會keep住whatsapp 但真係忽冷忽熱咁
明明前日都傾得幾好 又會主動話我知佢做緊咩 去邊到 但呢兩晚又變左hea覆咁

Nono, 係會開機等佢load嗰陣突然覺得好麻煩，之後就唔打熄機

好撚中

當佢熱情個陣你有冇俾足夠回應佢先

我覺得我有呀
前排先同完佢一路傾電話 一路煲劇
然後呢幾日可以幾個鐘都唔覆我whatsapp
見到佢有online
請問各位天秤男 我應唔應該直接問佢 做咩呢排冷淡咗？

你覺得以你地平時傾開既程度
足唔足以講下笑嗲下佢

例如：去左邊🥺

真
天秤真係好撚惜蠢人，上出面d course 見到d 傻人問埋d on9 問題就好撚火

利申：天秤

白羊男同天砰女係唔係唔夾

兩個既熱情都來得快去得快
不過白羊會再衝動啲
天秤對於進展得太快反而會猶豫 優柔寡斷 諗對方係咪plan緊啲乜

我係鐘意平淡

行申：白羊

我係天秤 唔知點解特別鍾意獅子座嘅人

我同男朋友都係咁！
我忍唔住直接咩佢我地係咩關係
不過我覺得我又有啲快
凈係傾左一個月 但係都係忍唔到
覺得咁樣繼續落去會好煩
我覺自己好易對人上心
只要果個人瘋狂咁同自己傾計
好快就習慣左佢 佢一唔搵你就好唔慣
就算我同佢分左手之後隔左一年再復合
佢都係瘋狂咁同我傾計 之後我又對佢上心了

我係天秤女同雙子男

垃圾秤幫手推下post先

推多次先慣咗禁不推文

未熟嘅時侯 約佢去睇戲食飯就乜都ok 熟咗就下下都話攰唔出喇 同一個群兩個天秤都係咁

有無摩羯同天秤既一對，成日都想放棄天秤，因為唔覺得佢著緊我

佢想食就會自動出現
社交咁辛苦

最近同雙魚男曖昧緊
唔知點解突然覺得曖昧好攰 可唔可以直接話我知你係點諗
唔想每日都心掛掛 再係咁真係懶得掛落去
天秤表示：心好累 我不想玩了

係，我放假就係攤係度，懶足一日

天秤嘅懶係世界第一
無咩事唔好叫我出去
迫不得已要出就group晒幾件事/dating喺同一日
其他時間咪撚煩我

咁關愛座呢

同天秤男一齊咗5年得出:
-高水準拖延症
-雙重標準 但佢唔覺
-猶豫不決 然後自己發脾氣
-攤係到攤到世界盡頭
-好多朋友約
-對朋友好過對情人 (耐咗先會)
-單字撚
-對人好 但係對方隨時會錯意
-邏輯大達人
-外表要求高 但自己好求其
-你做錯嘢 你仆街鳥

利申:麻煩處女座

好女友 睇得清晰過你男友自己睇自己

p牌仔冇得pm
Tg: rexisyours

咁公平個句 佢都清晰過我自己睇自己
只不過有時我都會想嬲想發脾氣
但冇 EQ被訓練到極高

天秤會易發脾氣 特別係發自己脾氣 係咪通病？

因為太多選擇決定唔到 而我意見又幫唔到佢 開始轉牛角尖
最慘發埋落對方到

clscompany2

記錯咗tg id

點睇天秤女 巨蟹男